用澄碧邨用隔離營有冇得諗

澄碧邨（Sea Ranch）是香港大嶼山沿岸，以渡假村模式興建的一個私人屋苑，設20幢4層高的臨海別墅，提供220個單位，於1979年落成入伙，是70年代由和記黃埔策劃興建，是該公司進軍地產首批項目。

應該附近居民反對
又唔怕有人偷走

月租 0蚊